有無身邊朋友對反送中隻字不提, 仲成日講飲講食講淘寶

真係唔撚知佢想點, 唔反對淘賽呀, 飲飲食食
但呢家香港半隻腳入撚左官材呀, 講少陣會唔會死呀, 係唔係以為自己好撚有趣?

6月初單野未去到咁嚴峻時, 朋友們係GROUP到一講起上街呀, 反送中, 就講其他D 無謂野SHARE D 無聊新聞, 真係唔撚知想點

大佬呀, 呢家水深火熱呀

一定梗有幾個 好撚嘔心

朋友日日屌黑警屌中共，但繼續淘寶

哩排有到d 9 唔搭8 嘅msg
一概當睇唔到

已經絶咗交

公司啲廢中，完全唔想同佢哋講嘢！

咁講真呀, 我又唔係話唔比人淘賽

都係個句, 呢D 野係雙向, 互惠互利, 一買一賣

係支那人會將"MADE IN CHINA" 講到好自豪, 係世界第一
明明係品牌就外國, 人地當你阿四係因為你平先係你到出產
姐係譚仔個阿姐都唔會周圍同人講無我你地無我食米線啦

有班人用淘賽用到覺得支那好勁, 好光榮
大佬呀, 一買一賣做生意姐

自己好朋友同佢條女都係咁
仲要狂返支那玩 睇完都眼火爆 垃撚圾

有個仲繼續返支那 冇嘢好講

嗰啲垃圾無謂令自己傷神 認清對手

「七黑」團結打倒白色恐怖

仲話唔覺得需要佢行出黎啦 佢邊L個咁大牌呀 諗起都嬲

有幾個舊同學 隻字不提 日鳩日post 吃學玩樂story 其中兩個 一個老豆做黑警 遲啲諗住考督察 一個做輔警